信任真係好重要

講緊唔係淨係男女關係 而係任何關係
無信任根本做乜都無用 幾用心幾努力都唔會覺得你做得好
而如果有信任 乜都唔做都會無所謂唔緊要

咁又未至於乜都唔做都好
但有舍任做起野上黎就暢順好多

唉 輕鬆好多囉

有信任基礎，一定好做好多。